［NBA中国賽］球員應球迷要求於國旗上簽名

唔知講咩好

俾啲骨氣啦支那人說好的罷睇？

侮辱國旗
呢個係jordan clarkson?

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

破壞國旗

支那人依家巧嬲嬲